笑能死，攬鈔巴攬能炒埋重光團隊！

喂喂𨳒你老母賊眉鼠眼，出來講二句啦

樓主3 mao

麻友個閪仲乾淨過你個人啊

請善用起底功能

咁點

睇左 無問題

善用完呢

又係你

麻友係雞

Then?

當初好多人話佢靚仔的
越睇越似日日打飛機啲毒撚
賊眉鼠眼

垃圾post 拉

靚仔

唔信你睇番佢第一次露面個post

仲攬咩炒呀, 都輸晒

中國人最叻都係內鬥

On9
幾千萬半工讀等退休
你慢慢上連登抽水

一早反九你條7頭啦

話左條能樣借刀殺人啦
cctoy仲追住負皮